便衣人員突襲食店

傳左幾日 : (大家出街食嘢，如果冇安心出行，只寫紙仔，明天開始要小心。因為太多人填林鄭及鄧PK，現在要食環署做嘢。
最快明天會開始，食環會派出便衣人員突襲食店，所有人不能走，沒有安心出行，又在紙仔箱找不到名字及電話的，一律告票罰5000 )

其實有無人中過?

屌啦 你唔講我都唔記得

又係剩係查黃店

吳建人 64721831

成９日聽到人講佢朋友中，都唔知係真定假?

咁用網上form既穩陣d
佢入到黎都冇紙仔佢睇
要老細login比佢即時睇資料更難
到時再網上補番都仲得

流浮山刀手出黎未

藍絲成日作哩類嘢再喺whatsapp到傳，唔好咁戇鳩幫班友傳

真
仲有個大肚婆因為便衣狗突襲食店過唔到海結果小產搞到流浮山嗰二百個刀手都甩晒底

襯lunch time去查黃店
又阻撚住做生意，最後一口氣都唔俾你

我公司班藍絲高層真係信有流浮山刀手,之後提早收工

你老世真好

紙仔箱找不到名字及電話的，一律告票罰5000

想睇

流浮山刀手 電話200200200

又加速

咁on9

me too, 果日3pm 放工

利申：公司老闆同老闆娘日鳩日係office 開藍絲KOL 既youtube 片睇

電話打唔通 罰5000

推到有受害者

信個個都on99

老馮要帶電話出街?
唔記得叉電唔撚得?
屋企冇固網電話係咪要坐監?

仲喺流浮山出緊嚟

狗: 即係冇資料啦 全部人5000

大型連鎖食店都係咁
應該都OK卦